ARKK $110 永遠保護契媽防守討論區

屌你老母

又係你條死仆街撚樣 你上次開撚完個post跌撚到136 我真係屌你老尾 唔屌唔鬆化 你條仆街咪撚再開埋啲廢post 我屌撚死你 又碌番落去既話 我屌撚到你上天花板 屌你老尾

仆街了 你開完PO
今晚鑽石能量底$90

臭雞呢排直頭豬到潛水

傻淡連$120都攻唔入啦

可以set 定95蚊貨入貨

酒呀

樓主真係有鋪癮

破百在望

織生，你咁樣好玩咩

Ark點解唔v

織時結怨

ARKK重返$120 哭泣區

#35 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

酒呀！！酒呀！！！

收聲好冇？

屌你老母！！！

樓主怨怨相報何時了，放下屠刀啦

你燈撚夠味

公廁

盤前已經就見110

俾返啲錢我

.......

113放埋個4股
唔撚玩啦 之前150賣左大半

3月5日最低位106.25

究竟係鑽石能量底定free fall

頂住

笑死

樓主好波， 跌得咁勁我都唔好意思gel $120 個post

契媽今晚顯靈

...

你個仆街仔最好全家輸足一世

g持樓主

又跌

契媽顯靈啦，升啦，屌你老母

升

屌

Ching係咪掉轉咗個mon嚟睇

110都硬淨

樓主表示：由始至終，只買左一股見證歷史。

你咪撚再開post 啦dllm

屌
買咁多中概股係咪on9

契媽啲股要升 睇怕要等大牛市

90蚊先再諗